[Oracle last game] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (102)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網&nbsp; :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

個topic

炒介蘭係咁既意思咩

curry

Kawhi 廢撚到 又痴波又打唔入

贏輸都最後一場架啦

下年有新場嘛

見到topic入黎
甲骨文球場最後一戰

kt

KT真係穩

又黎呢啲閪波

場場都會有一段時間咁俾人鬧 之後就會輕鬆廿分

淫KLAY係咪痴撚線
勁撚到

3

得你明個topic

係

一係吹打手
一係吹走步啦

驊哥走完音未

手感呢球點會foul啊

如果佢全場有穩定水準就唔洗打到咁辛苦
上半場同第三節閪撚到

差唔多絕境
要上力了

通常一屌 就入波

呢球吹乜鳩啊

中哂波

咁要屌多啲 成日帶死個波

唔簽NIKE係咁架啦
唔撚順啊

curry 3 犯

clean到咁都foul 走步又唔吹

咖喱送foul

速龍又出啲賤種招

咁都唔吹走步咩事

真係痴鳩線 主場都黑雞

終於有球乾脆啲既波

又黑，屌你老母咩

淩波微步

唔係又要戰勝哨子下話

都係一個話你啫

速龍又打黑波

天龍八步

2 and 1

點解會客場雞得咁勁 真係咁憎勇？

走步唔吹
打曬波又吹

咁撚樣都可以吹勇 好波

可愛 個球係唔係有走步 好明顯下

吹乜呀

and one 啦

ed走步都吹 咁james唔洗落場

啱啱kawhi點解唔算走步?

唔係好明銀仔點解會吹作客雞
明明g7應該賺得多d

造皇

vv金身過手感真係得啖笑

吾皇待遇

nba 要造新嘅王者

Lm

係走步 不過係nba黎講 其實好少野

peter暗𣈥

咁都冇走步?

AI肌肉

宜家Kawhi場場都天龍八部架啦 睇開啲啦

速龍黑警

講左咩?

好似收波跳步果陣拍到離一離手再執返
但係老實講幾肉酸下

造神可愛

球證開始搶戲

拍甩左其實

上年4:0騎蝕咗好多懷恨在心

呢度勇post黎？ 唔講以為入錯

社交網站講兩句好容易
背後真係嘅犧牲無咩人知

成日剷入去慢動作 行哂2,3步 跟住停哂係度都無問題
Lowry都係咁

印象單核好多依種柒下染下嘅走步，好肉酸

係咪因爲球離左手又撞到對家球員？

利申 覺得走步

支持還雞

KAWHI FANS都覺得個球應該走哂 唔似有人掂到個波

p lebron個樣上去完全冇違和

三分戰勝哨子

屌你球證

係甩左但係個波都掂地 可能rule講明？

喺社交平台發表意見好易
有勇氣出黎先難

屌你老母nba
甲骨文球場最後一戰可唔可以唔撚好有黑哨啊
仆街又黎黑哨痴撚線

廢CUR終於有第一球

球證呢段做乜鳩啊

3-3

蘿利扮乜撚 咁明顯

果球小跳步完左右腳都郁哂咁都可以唔係走步

CURRY呢下FAKE

LOWRY 食曬屎

lowry演技幾好

要睇淫klay

612

咁頭先果球係幾肉酸
我係龍撚

吹撚到個個暴龍player foul trouble都話人幫龍

4犯了

拉哂手都仲投訴

條仆街
curry比人黑都無佢咁大反應

無咪還雞囉

兩邊d all ball 都 foul

咁都唔FOUL直接頒獎比你LOWRY

支持 贏到都唔光彩

連炒wide open three
比你瞄足幾秒都唔撚入

速龍隊黑哨到

請問呢個playoff lowry foul out過幾多場
好似場場都foul trouble咁

其實lowry好正，我係湧迷都幾鐘意佢

兩邊尻吹

話比人聽無偏幫

Lin

佢每球都會咁嘅樣 見慣不怪

重有人話呢到勇區
反勇都唔係咁啦

同green一樣姐

咁都扮冇打手

記得上次有講過
Lowry 都好鐘意走去球證面前理論
咁上次班人係咪支持比 T Lowry

驊哥係咁彈出彈入

加拿大速龍=香港速龍

勇上水俾人話上水，唔上水又俾人話潛水

吹佢老母咩
持平啲兩邊都咪撚吹啦屌

TRASH BROTHER邊隊會唔LIKE

仲on 9 過curry 呢方面

走啦你
唔好阻住我勇圍爐

證明自己on9

我都以為入撚左湧post

lowry收皮啦 個樣無辜到 打撚哂手啦

蘿莉個衰鬼
唔睇replay以為佢真係冇foul

LOWRY有FOUL就認啦 球球都投訴個樣真係好小學雞成場欠撚左佢咁

個個3.4個foul都話龍黑哨

咁多個post都無人po即場比分
nba 撚質素果然係玩具級

多倫多黑警隊

我勇上呀

天下速龍一樣黑

打晒手仲扮無辜

tough call 要吹都無計

追block一唔乾淨呢就要預會有

個樣都似

佢防守太aggressive，想搏charging就一定會多blocking foul

駁唔到

1:0

蘿莉4 犯了

Leonard 要擔起大旗

籃球都POST比分

全部三犯四犯入第四節

勇士搶七反杯了

4節愛

佢啲演技入左骨

幾時跳樓

速龍要死

香港嗰啲

我不嬲foj撚所以其實都算反勇
焗25復出搞到大傷令我更憎勇 不過頭先果球真係幾肉酸

美國勇士先係強權
唔好因爲個名搞錯啦

Goal!!!

頭先中哂波都吹
而家中哂手唔吹？

龍仔收得皮
leonard 今日都係無態 球皇？ 收皮la

勇己贏3-3

正區=勇要講幾多次

咁都冇走步咁黑警都冇打人

又燈

專重啦我勇4:3反CUP
殘陣反CUP打破FOJ 紀錄

有黑哨個隊就係強權

d分咬得咁緊唔po點知咩進展呀on9

網球照你咁計都唔使啦

咁要狂post

而家2:1啦

Ai炒撚曬

反湧潛晒叫勇post
一陣又比人話趕人走呀 自己潛晒賴人

AI

食屎啦二姑

AI D 罰球廢到

Let’s go raptors!!!!

又講黑哨
勇迷將心比心啦
上季係咁比人屈勇黑哨，你地當時點諗

Let's Go Raptors

要同香港掛鈎搏人支持既都係on9

又三分準過罰球

iggy三分補返數

Fmvp 第三節發威了

西琴呢d都有

SIAKAM 癩能到
鳩掉都入

3分

次次都係咁

屌你咩

屌我二姑
即入3分你睇

炒晒罰球但係咁隊3分

睇唔透

屎呀琴

睇撚到一頭霧水

屌你Leonard 鳩掉

kawhi真係,唉

Kt

Kawhi又發瘟

速龍加油呀

G6 Klay is back!!!

3分準過罰球

佛光普照

係唔入罰球

假如龍嬴.

FMVP 比可愛定西琴

雙卡做乜撚

fmvp連拎5分

、

屌真係湧三節

傻撚左

Kawhi要練下傳波

比你老母

勇嬴既話肯定係 KLAY

一定可愛

筷子咁硬嘅floater

一定比可愛

Kawhi傳波真係好撚差 仲話同lbj同級

諗住字宙單核屎詩級單騎救世，原來係西琴carry
啱啱單核又傳球靚波
一無lowry即刻落後

勇士內線守唔住

Lebron james

Nurse D防守錯鳩曬
走去DOUBLE TEAM CURRY

認真講，可愛會唔會鳩左D

真係好硬

Klay

佛祖降臨

Klay果下三分

岩岩個球點解唔自己上

fmvp kt vs 2姑

又西波

無咩可能係阿琴

第四節黎料

打到咁順唔好出表弟住，唔該

佛祖fmvp

game 6 klay

笑左但出手個下真係幾樣衰

ai

望下拓柒G1囉唔知唔錯會點囉

龍一定要速戰速決贏冠軍

頭幾場幾work
但呢幾場勇明顯慣左

如果lbj lead 呢隊速龍會點

如果勇嬴
應該淫KLAY FMVP

一放起左q就仆街

勇士要贏 香港都要贏

Ai搏老命

驚6klay

ai啪左春藥咁

ON9防守斷送冠軍

之前係同mj同級
仲foj

Klay今場已經去到鳩射都入既階段

game 2肯定有
4:0

kt勁到

成班逼害curry

可愛好撚勁喎

但係靠佢CARRY

Game6湯

屌你勇士

除左二姑都冇人同到佢爭

Lowry企喺零度位等射3分

可愛呢一兩打到成舊屎咁我明

但上面無啦啦話同沾士比差幾皮，
起一起底原來係沾狗

咁都有得曲線吹奏我皇，好肉酸呀
連playoff都入唔到

Game6 KT

真

Decision making 唔好
馬刺打戰術 個個走位都知道晒
閪波龍打即興波 西琴跑太快 佢又想夾硬傳

認真
波膽3:2

Game6 之鬼

轉身射個3分波

沾狗係ON9 D

可愛場均三十分喎

今年西決冇G6

夠鍾爆啦可愛
屌你老母

嚟啦嚟啦第三節勇 出來la
贏硬拍定手

可愛係傳波差少少

無啦啦提lbj 做乜春
完全唔同level

咪燈啦

返主場奪冠

可愛吊高球傳得唔好

@猩猩

射手要學KT
籃底無人鳩射一定俾人換走啦

Ai出手仲多過kt

curry都未爆已經

好smooth

Curry

爆唔起

唔殺拓

上半場有球一放就3

Leonard and1

AI咁多空位

好正常 佢同廢鳩成日俾龍放空

KAWHI AND 1

勇士要贏 香港都要贏 炒佢老母

可愛呢下op

不如KAWHI low post打入去算啦

Green 真係空曬都唔射

Kawhi feel到佢嚟料

And1

Curry 同 kawhi係咪留前鬥後
兩個都似下半場先爆

燈到佢黎

Kawhi 下下都有雞咁濟

Kawhi得返啲籃底硬上

Kt splash

手感應該數據爆唔起

屌你老母佛祖

龍防守完全同上半場係同一水平
係唔係上半場用哂d體力

可愛D對抗真係好好睇

今場勇真係kt帶起

佢平時都唔射 今日有手感

Klay真係冇得頂

老表慢撚到

kawhi 入親都係AND 1

佛祖呢球空撚到

可愛黎料

犯曬規唔吹？

頂唔開kt

真係差好遠 上半場邊會走甩kt

佛

今場個D係foul黎

Green係後面double team 點打呀

係囉球球都最後五秒傳到俾佢空晒我落場都應該多過

Ibaka back to season mode

其實今場steph拉左好多空位同傳左唔少靚波

curry 入去pick完siakam又跟埋

防守又發夢

ibaka

KAWHI 4犯

贏波咪得

Leonard 4犯

如果速龍最後3-4 真係柒到爆

不如吹到吉場 5打0喇

兩個主力 4 犯

無啦啦拉廢鳩做咩

勇士自制劇本唔覺有幾柒

速龍唔係咁西波啊？

有當代mj唔會嘅

輸左再講啦
柒極都唔夠739柒既應該

Foul乜？？

仆街

Kt 傷左

KT

球證...

屌你老母又打閪波

boom

仆街喇，klay受傷

屌 咪傷呀

佛祖

gsw如果今場ft準d 呢場應該爆左

klay

仆街龍

仆街唔係傷埋掛

呢球真係無心

有幾多奇蹟會出現？

風向轉咁快
前面仲三分戰勝哨子
而家又不如5打0

一場傷一個

Bye KT

屌

原來犯規黎料

今場佢好冷靜，反而可愛有啲急，已經四犯

gg

又係d green

天滅

賤種龍

WTF?!?!

仆街啦

似係落地扭傷

GG

又一件

又傷

再咁foul 唔通lin出

屌d green

On9

碌柒

天滅勇士

唔撚係掛 又傷

淫klay大叫 Wtf man!

Pk

that's common foul

關GREEN咩事?

一落地屈到

2姑+廢鳩加埋炒左6球ft

佢自己落地呀

似ACL

自己落wor

屌你老母

又死一件

呢球d green都無心

勇冇了

收皮

WTF

速龍專門打人

KLAY

自己落地問題喎

又有勇士受傷

自己落地落得差都有得屌

似啦咁樣屈

呢球唔關green事啦

屌你籃球真係高危運動來

落地個下痛到

同一隻腳

淫KLAY DONE 埋
收工

依個唔關green事

唔話人地做錯喎

好慘

龍贏到冠軍 係歷史第一冠
但含金量越黎越低

贏1星勇

好似好痛

哇......FUCK.... 扭到....

有冇咁撚黑

應該傷十字

落地個下望到都好撚痛呀

普通foul咋喎，乜都入人數

???

自己落地衰關人撚事咩

屌得翻curry....

快攻太撚快,落地受唔住

KT行到路

好多人話係玩具喎

屎綠真係幾邪，次次佢做啲普通動作都會整到人傷

大獲

今年還突債未

勇狗又屈

真係curry 單核！

唉 我勇點解今年咁黑

算啦唔好打喇屌

速龍又殺人DLLM

咪撚屈好喎

自己落得差 又怪Green

屌，湧中咒

屌俾個冠軍你啦 唔好煩

單核勇

吊...之前羅果球有雞
kt就唔洗傷啦

今個series可能真係終結左勇士皇朝

完 唔打啦

屌.....

呢度好多勇

勇士

邊道有人怪過佢呀？

仲屈到腳

咪屈落green啦,果球common foul黎
落地受傷大家都唔想

傷病係比賽一部份

wtf

cls??????

西波龍今次真係勝之不武
五星傷左三星黎贏
LOWRY係度陰陰嘴笑
陰濕到

龍唔好開心住

上場kd傷左

成隊龍散哂

出番黎？

佛祖is back

klay真勇士

仲出番黎

仲行到

行返出嚟

湧迷又有得賴

嘩...

勇GG

咁樣都叫整傷人你地唔好玩啦

速龍贏唔列成隊送去堆填區算啦

自己追post啦

Kt加油呀

邊度冇

淫K

呢度太多勇 頂唔緊

屌你，係咪又去屙屎

痴撚線行番出黎

自己落地都要屌人danny green
湧迷

湧 生命籃球

痴撚線行返出嚟

唉 黑到咁

行番出嚟

Kt英雄

KT 香港人精神

K湯真勇士

湧贏唔撚到就要屌啦
湧士代表香港人呀
點撚樣都要走出黎

喊咗

WTF????????

呢球無得怪綠喎

生命籃球

鐵漢

痴線 真係play for kd

咁打係人都收山
都無位落

屌你老母danny green
扮乜撚野無辜啊仆街

睇住啊仲頂硬上

雙手入樽都打落去

三十秒都無就出返黎

15勇？

Kt真係漫畫走岀黎咁

型撚到

我佛眾生

唔好硬打...

如果打緊街場佢賠錢賠到破產

唔關green 事啦

我klay

KT上身

黑仔到

玩完啦
唔打啦
仲想死幾多人

Danny green我屌你老母

做曬戲咁入去
之後英雄出返黎

淫KLAY出返
ACL都打...

痴線，klay出返黎
想喊

淫K真係除左斷腳先阻到佢

嘩 屌你老母 玩野呀😂😂
又入去痾屎？

dannygreen MVP

應該啪咗針....

真勇士

依隊速龍同香港果班一撚樣都係狗

A_Milik --- 詐騙罪

痴撚線

關Danny Green撚事咩

痴線 klay唔好硬打呀

行返出來

戰士

今次湧真係生命籃球

Kt kt

射完就走

KT係咪痴撚線㗎

佛祖慈悲

個旁述都講左not a dirty play 真係唔好彩渣

而加唔行出來怕無機會

唔好再傷喇屌，一年冇champ就冇，咁打太撚癲

做乜9,入一入,又出返來

咁堅

RESPECT

cls..........

唔好夾硬黎呀

屌勇迷做乜個個都屌d green

屌呢吓真係RESPECT KT

射埋罰球先走

射埋球FT掛

TSN? 條友好bias raptors wor

男兒當入樽?

主場叫 kt mvp

都唔關GREEN事
公道少少

寧願輸都唔好格硬黎

痴撚線架唔好呀佛祖

今年真係天滅勇士

唔扮野點得

今次真係有今生冇來世

收爹啦

真係好想睇勇係咁多傷病下都贏

櫻木 湯 我只有現在

依隊速龍正式宣佈同香港班速龍一撚樣

咁關個框事

TSN係西波龍台黎

KT都同green講無野啦 勇狗

唔通望住佢走籃咩盲反狗

對住個波普通aerial duel黎
又冇落腳又冇隊眼

咁都冇事

係咪學當年PP?

Agger 無未無 下年再衝過啦

想喊

屌你老母個臭kerr係咪戇鳩 咁都仲比佢上
係咪想整撚到成隊波d球星傷撚哂先安樂

屌你唔肯走

無事?

屌你KT係真心仲想打

我估佢入咗去打針

感動

paul pierce 扮傷去痾屎
kt

你嚇撚死我仲以為你唔換出去

下唔走？

cls 唔好亂黎呀大佬 兩個今年拎頂薪都傷左

klay MVP
curry:

條痴線佬真係想返去守波

唔好侮辱KT

都係要走
respect kt

但影左未入去

Klay q4見

應該係拉親

1分鐘都冇,邊可能咁快

勇狗好惡

仲跑 癲

klay好痴線呀屌

kt 同kd 一樣 想出場打

WTF佢仲想打

KT 仲射埋FT先走
痴鳩線

仲跑到入去

無 頭先個畫面係佢擰轉頭就走出黎

PP是屎

入番黎？！

真 生命籃球

又可以睇box and one 了

傷啦

Bob 要佢抖 驚又瀨野

香港人精神

一定要射埋先得

噉睇冇大礙，希望只係扭親吓

專登叫佢check真d先

Klay真係好撚癡線
Respect 但唔好硬打

curry 救世mode

淫K死都唔肯入去Check

LM睇廢CURRY 逆境籃球打到PAT 屎

諗起當年lbj扭似勁痛 跳兩跳就冇事

抵死啦仆街

Green驚該都幾驚

即刻就玩波爭D派膠了

湧爭氣啦
無Kd klay都贏
收唒啲haters皮

仲輕跑

Kt跟本就係12號係金鐘嘅香港人
食催淚彈 退後
完左 即上返前

如果唔射 冇得在出番

而加成隊勇得curry可以自主進攻

綠今日除咗呢球守 都無做到野了

Curry 見兄弟受傷有啲上腦

燈到

岩岩先傷完個kd而家kt又差d比佢繼續打 勇士係咪想三連冠想到走火入魔

手感仔FMVP

冇話龍岩 但唔係錯曬law

CURRY好大壓力下...無得分點了

foul乜啊又

UP乜?

球員生涯要緊
勇士輸就由佢輸啦

就咁睇應該無ACL
不過咁既比賽腎上腺素咁勁 仲跑到都唔奇

速龍
打爆LOONEY鎖骨 - 關撚事咩
KT呢球打頭又話唔關事

趕kt走啦 仲打

緊係啦,邊個會諗到 自己幫到手拍擋都傷埋

落撚哂手問foul乜

咁都FOUL
痴鳩線金身可愛

死傻閪

又真係有打手喎

成個foul動作咁普通其實龍無錯

佢唔岩
但又唔係錯

打撚死kawhi算啦

打撚左手啦

收口啦
想T?

垃圾kawhi 罰球都炒

打頭

真係打手喎

屌 你班友射準D啦

唔計球證d鳩吹都唔知有咩問題 普通foul落地咁樣傷都無人想

係有d打手

G3

係咪又要BOX and 1

表弟slowMo

又box and one

AI!!!!!!!!!

二姑

扭側邊，可能係傷MCL先，ACL少啲

Au

Ai

同意 管理層應該係KD撕裂完之後寧願放棄champ都唔想再搞到個球員收咧 輿論壓力太大

屌你fmvp

球證擺明針表弟
成場打親底都無一次有FOUL

AI>>>>>curry

廢鳩出腳收可愛山未

邊有打到頭呀

龍今場千祈要贏
唔係g7分分鐘kt又夾硬打再二次受傷

班反龍傻撚左

變咗黑氣勇

食屎啦慈母龍
利申:盲反,盡情負皮我

二姑FMVP MODE

AI又嚟爭fmvp

Wow

西波龍都炒曬罰球

Cook

越黎越誇張

算啦 主力傷左 唔好咁chur

勇士頂住

唔係到COOK下話

其他部位可以死撐,腳傷就真係唔好

球迷奇遇記

Curry 又再搵人carry

GREEN射得咁樣衰反而入

龍d 罰球做乜

廢CUR你估個名易黎

送分都唔撚入

the next miss a ft gonna buy me a new car

Curry拉空算

仲有成個第4節
點頂

表弟

希望KT唔好傷

green又傷

都唔知點解會反龍
勇啲球員傷自已嘅
啲哨又係球證吹嘅

好難唔傷

Leonard 最後tip 入

KKKKKAAAAAWWWWWHHHHHIIIIIIII

場場咬得好緊果時都唔撚知去左邊

唔計la

唔計

廢CUR柒能到

curry 幾多個to

未離手

屌你老母cook

希望唔好再有人傷

唔小心買左幾次勇

Count

Curry第4節又要做返神人mode

今場勇如果贏到

真心respect

但我都係支持可愛

2隊都好波

喂我屌你老母 咁多勇就死左去開post啦 球球係到話人黑 話人茅
Lowry Leonard 都4犯 係呀真係好撚黑呀

醒未啊垃圾手感仔

手感仔呢?

屌啦咁都唔計

廢鳩你玩咩pull up 3

Curry係咪要比人打到休克先算foul

湧狗就湧狗啦
Klay落地自己傷走去屌danny green
Draymond落晒手又話人黑

弱智 人地打box-1 點攻呀師兄

紅字 特大

GAME 7都輸啦

表弟廢到

最少兩個守curry 一入底就四個 你想佢點

唔計,超左時

利申唔反龍
上場係邊隊球迷慶祝？

cook真係完全做唔到野既替補守唔掂，攻唔得

因為香港速龍掛

差少少

點計？

比人圍緊

講真勇士傷果批人又唔係因為龍hard foul整到,反撚到傻左??

講緊係走步個d 走步唔計犯呀

上場kd 同 今場kt 傷完反而影響到既係速龍

精彩到有今生冇來世

香港人情意結

夠鐘仲係手wo

Game6 klay
比勇迷燈到傷埋

2個全場守curry得啦

比人打快攻送2分

都未離晒手

curry比人守死 要半場射先得

COOK你入返2分都好呀

點解計

緊張到

屌你老母勇士

15年個報應終於出現
若然未報 時辰未到阿 5星湧

Kawi 上親都神哨護體
走步又唔吹
Curry 入底推哂 foul???

其實有無睇??俾人夾到痴撚線喎

KT傷既係左腳膝頭 係射波果陣發力腳黎
參考kobe好返之後要應該要重新調整一排先有返手感

Curry連行都成問題

今年咁精彩

又box-and-1手感想掂波都難

有冇睇波
上場最後佢入追平3分 跟住klay入反cup 3分

驚世神tip，點知唔計
終於等到宇宙單核入波，要爆吹先黎唔計

底薪正常啦冇人先迫住出來

Curry 生性啦 你d隊友全部都傷曬啦 仲唔挺身而出

5星唔齊人 唔計數

人地上籃你唔可以干擾湧

你痴撚線 我地龍話計就計 話打人就打人

hi 各位 我係勇狗

用黎做比喻真係影衰香港人

5傷戰隊

curry 半場射啦

無哂幫手仲唔box 9佢咩

留左力三節

快攻要望住佢上

兩個主力都四犯 算係咁

雖則curry都四犯

係有幾個爭議性call

又唔好係咪都反龍好喎

屌你條抄名狗柒夠未

湯神第四節一定出返嚟，信唔信？

金身撚走步唔屌得

因為湧係代表香港人嘅意志
湧贏到就會話香港人都得
睇場波都有咁多政治觀念

Curry點都冇foul痴線比人打到咁 個powell係咁拉佢

肯撚定 痴撚線居然反龍

畜聾想打傷曬勇士？狗渣

防守策略迫害咖哩個fmvp

信

勇狗，2015 騎士冇左Love Irving點計？

得番7個人用到。點打

咁上上場邊隊球迷推lowry？
其實係上場kd受傷之後lowry ibaka同林書豪已經即刻做手勢叫d球迷唔好慶祝

仲屌curry廢既係咩心態兩條友貼實個身，仲可以正常打波一係果兩條友垃圾，一係curry已經勁到唔係人

下下比2個圍住追真係唔係咁易出到身, 記住籃球係5人運動黎

我撐邊隊洗唔洗你管呀

如果KT 傷左acl
份約點算

唔計香港單野先啦
拉埋黎講好on9
今年龍多咗好多忽然龍迷
龍爭champ撞啱湧傷病潮
啲龍fans成撚日話自己隊單核
kd傷仲起度笑笑笑
上一場龍fans自己都話黑雞啦
反龍唔會冇原因

出就梗 劇本黎

我屌你老母呀

Curry其實好慘 本身有kt kd係都場都會比人拉比人針 依家2個無曬 仲唔拉到你on99

鬼叫個名改得咁衰

pp

淫KLAY唔好打生命籃球啦

講真 你老母班廢龍 肯比番curry d foul未

班湧狗谷住谷住淨係識負皮人

pp34就信

慘到出jeroko

被人地圍死啦， d 後備又唔生性

場場都係話龍黑勇傷 跟住就講到去騎傷
場場都講依啲你地唔悶？

唔係屌 但真係要靠佢挺身而出

龍迷 睇唔到

球星就係咁樣考驗。

唔好提pp呢d垃圾啦

勇士要生養死葬

想拎個波都有難度
仲要俾人屌廢

咁有無人話唔可以反勇？
又係你地話「唔知點解」會反龍
解釋左啦

衰都係香港速龍衰者

反勇已自動過濾

屌你老母班友唔撚洗回應我收撚皮啦傻西

生性啦表妹

要靠cousins了

個陣點打

分清楚係龍迷定反勇啦
組隊都組到咁柒

呢個陣

又係件j乜春，廢到仆街

Curry暫時睇都係爭左帶起成隊波嗰種魅力

可愛係成隊都唔多掂嗰陣

佢可以一個帶返生

唔好打啦 要攞頂薪

係 追賊咁追

冇人換體力都輸晒

Cousins d 力量無曬

香港人不嬲盲反盲撐

其他人真係要做到野
curry可以拉到空間出黎射
但係其他人要射得入

尾彩仔唔係無原因

冇人呀

有冇link

出jerebko一定仆街

IBLOCKA

第4節出奇陣

西波龍要靠呢段時間追了

送分

有人打已經好好

curry好慘

KT 傷埋

勇士可以點打

冇曬人冇計
送分陣

有得唔出咩 打4個咩

1718 full team都輸又點計 ?

靠curry

勇d罰球唔撚掂

有ai

靠表弟真係死得

唔好再出cousins !!

所以已完

GREEN 今埸已經幾多球咁樣俾左人

KT話無聽到POP聲

今場勇要贏真係要收埋DMC

點唔出

勇冇kt kd個陣都好過速龍
穩贏

嘩 個powell廢撚過狗都出

Will not return

will not return

he will not return

kt would not return

KT唔再落場

Fuck 唔抗

已經冇人用

勇狗唔好搵借口啦

見到勇士咁樣好慘

kt 打唔到 勇士加油啦

勁過樓g

not coming back

KLAY will not return....

冇人啦

FVV

Fvv

今日唔出了kt

絕境靠vanvleet

cook接下來入到一球3分我切jer

勇黑最開心啦今日

速龍今場真係咪輸
咁都輸真係好撚7

屌
唔好打啦
kd已經付上咁大代價
又唔係無攞過冠
出年可以黎過

表弟D pick and roll防守真係...

仲絕境

fvv 勁過廢cur la

算啦，勇連kt 都無，頂唔到架啦

全隊傷哂...

龍 今日應該拎總冠軍啦

天亡勇士

龍贏唔到死左佢啦

范喬丹is coming

Drake for threeeeeeeeeeeee

算啦 無得打

打少個都好過豬隊友

FVV 入親啲波都好鬼關鍵

對面個陣鳩撚到咁都攻唔入去 要靠vanvleet 呢啲 tough shot

唔好睇勇d人傷哂 今場其實仲有機
因為龍又出三後衛自殺陣喇

我柒我認
klay落腳點唔太靚 唔關d green事
個下傷心火遮眼

he will not return

Drake

出年轉隊la wo

其實速龍隊波真係唔差

防守機動性好好

可惜今次就算贏都一定比人屌

如果勇都贏到 真心要respect
雖然我係挺勇對家

輸cousin

我係Kerr立即去更衣室叫kt上場
再打埋電話去醫院比kd立即飛的幫拖

真係黑仔到仆劉

西波龍 勁完又要西

吾皇:唉 屌

理性球迷

冇人換體力輸晒 估計輸10分以上

食屎啦 唔黑走green騎撚贏到

FVV Finals幾場都好癲

阿表弟你不如叫契弟

Curry生性未

成個PO
勇士主力得GREEN冇傷過

kt留硬

點打 冇埋kt

呢下點會關事
green都冇乜動作
自己衝得太快

表弟咖喱生性啦

黎做啦啦隊？

三個矮pg
對面生命石求其打一個都係mismatch

岩啦kd岩岩做完手術 唔出做手術做咩

唔講我以為GAME 6 GAME 7 Green冇得打

百屌成材

唔計勇傷病，龍其實都打得好好，絕對值冠軍啦

球員傷都要屌速龍???

呢個陣容唔會再出現

Kt出唔返就輸咗

要考慮續約個兩個都傷左

係 睇完replay個下知自己係有問題

如果勇士迫到G7
KT應該出到
但今場波要贏真係好難

一隻腳頂全身

GAME&

啲走位傳波好撚鳩 下下搞左成廿身仲係葫蘆頂
Lowry mismatch 打jebrako 都唔撚敢打

Foul埋都唔關green事？

未完全回復狀態

kt留低
kd走

我意思係場場講番以前既野冇意思
有foj你想冇雞都難

GAME7

唔覺得留硬 kawhi留龍機會大 快艇追唔到就會全力追klay

又講
唔係Green咁Dirty我皇點黑走佢

Gm7 仲要勁到仆街
但bogut 冇得出

kt final場場都好穩定

笑死
d反勇質素高撚到

Curry please

龍都係打緊8人rotation 一樣無體力
重點係nurse出左3個矮後衛比人放題

表弟真係算9數吧啦

你支啲人咩都反架啦

又話含金量低又話黑哨又話整傷人

我就支持龍

我諗大家都有個感覺
皇朝最多去到今年

當勇士今場嬴到
下場邊個填30分

Leonard 入zone 未

下季強化下d綠葉 3巨頭出動

講真無左kd打到g7都贏唔到啦

可愛知道勝之不武決定同你hea打

預先慶祝多倫多速龍嬴取第一冠

知

淫K數據靚到 可惜

等睇nurse世界級time out

最慘幾場都唔齊人

湧針唔到佢個三後衛架

表弟個表現係極差，d籃底波似鳩掉多過乜，入都係好彩

龍fans 之後有 standing ovation

冇kt點守

唔係燈 就算打到G7 勇士勝算都好少

又開始fmvp既對決

無左kd d錢都可以用黎簽人

生命石打到一半水準都夠

速龍根本打得好好

一班勇狗就屈佢地因為勇士傷先贏

勇狗咁多年做左咁多衰野,係要還

拐杖

生命石同ai有mismatch打實有機會出手
入唔入另一回事

就係冇

屌你拎埋柺杖

客場無kd,就算有Kt都應該輸左9成

垃圾手感仔

速龍

Kawhi好hea

以前一bump一轉身食硬

嘩 岩岩跑番去 依家要拐杖

柺杖

FVVVVVVVV

嘩屌 fvv

[G6 Q4] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (103)

kt bird right?

Vanvleet fmvp!

屌又黎無左KD3000萬所以勇會有多3000萬簽人？

似大傷

12次起手拎30分

vanfleet勁到